其實TDK系列真係拍得好出色，特別係第二集絕對係神作

不過唔代表復仇者聯盟三唔係好野lor屌你